[回帶] 鄺星宇和世界級的世界仔教你愛國賺取第一桶金

有心奶共唔怕遲, 一於跟佢兩個學下野 !

(1m59s 有鄺神入鏡)

慎入

咁只係反映咗佢真係好窮，好想搵錢。
但佢唔知自己購買力點被分薄
我100%肯定佢唔識政治同經濟，但又走去玩政治
典型政棍

佢講到咁白, 仲要上晒鏡, 真係好難有政黨會比位佢上

民建聯鄺星宇裸照合集限時快閃🍆💦